有冇人未夠30已經開始注重養生

恨不得15歲就開始

早睡早起

30開始已經一堆病痛

要點樣開始養？
同埋持之以恆好難

壞習慣就算改唔到 keep 1星期做2-3天帶氧係基本 不過做之前又要上網學下d姿勢 同練番相應要有力量既肌肉 唔係又會傷關節之類

朝飲牛奶，夜食生果
呢幾年感冒，發燒少左好多

每星期唔同日子gym+跑+單車
事後電療恢復+拉筋
時不時飲可力/華田
早睡早起
但訓得6-7粒鐘

2x歲已經有時心口痛 唔知咩事

呢樣好重要，
最近多機會出入老人院，
見到d老人家個個訓喺度好似等死咁又周身病，
自己身體都係趁早保養好

35歲先開始注意...但已經周身骨痛😢

可力華田

一開始減肥
一星期兩三日運動
注意下飲食
其實香港好多野食好唔健康

世衛指引
一星期150分鐘有氧
兩日肌肉訓練

好立克 阿華田

有時偏食或
咪飲杯華田補充下其他營養

飲檸茶已唔落糖 廢事糖尿

全線戒甜，但戒唔到凍飲
年頭開始做返gym
呢排輕返再跑返步
感覺到身體比以前好左好多
體能好左，訓覺鼻鼾減少
跑步都好力左

之前check到有中度睡眠窒息症
打算短期內買返部呼吸機改善睡眠質素

有朋友同我講過
男人去到30歲，就應該好好為自己既appearance負責

小弟行年29

飲華田已經唔健康啦

留名 心境開朗都好重要

高糖 不了

三十歲開始全素，少甜，運動唔畀自己肥，已經好多年。係我成世人最聰明最唔會後悔嘅決定。

我
唔飲甜野 多食菜

健康最重要
每次我咁講都俾fd串
我就睇佢地串得幾耐

我係絲
每日點都做啲體能 15分鐘都好過無
跟住每星期都會去跑步 最少5k
戒凍 戒甜 盡量少甜

最簡單
戒公仔麵
戒港式面包